[member]popo信左中大得30個手足，真on9[/member]

[member]我地3000大軍調哂酒等緊popo入黎/member]

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

加密失敗，屌

。。。